打飛機啲精射落邊度好？

試過有一次打飛機將啲精喺窗口度射落街

射落樓主個口度

蜜糖樽 種蘑菇

試過一個月每日打次飛機攞個空樽儲住佢

練吓逆向射精 之後你每次打飛機都可以唔浪費一滴 射出黎嘥晒

原來係你條撚樣
之前行下行街冇啦啦頭頂有噠黏液係到，又腥又臭

試過偷偷在泳池打！D精分幾條白色四散

癲

緊係射返入口啦, 乜有人唔係嫁咩?

通常臨射就摺埋自含口爆

應該得你係

白汁(黑警外賣)

我幫你含

痛快

𨋢掣

仲使諗？ 梗係公司部飲水機裏面！

射落胸肌度 或者面 (有征服感)

我最鐘意聞住足球仔踢波嘅襪
邊打飛機

射落地照隻奴奶

不了 想試吓射落阿妹個口度

然後射完發現都係我黎

你想啲阿婆游游下吞你啲精？

咪係 咁浪費 元氣好傷

應該得你唔係...